多謝啱啱旺角小巴坐隔離戴黑口罩位絲打

成日出街坐中啲港豬隔離 都會喺度諗：如果佢知坐佢隔離嗰個 係因為佢嘅冷漠而隨時要坐十碌八碌嘅人 佢地會有咩感覺
可能今日落雨 個心屈住屈住咁 坐小巴嗰陣又喺度諗
突然坐隔離嗰個絲打喺佢個袋拎左個黑色口罩出嚟戴上左 我即刻眼濕濕想喊

全部手足會陪住你等你 加油

謝謝你